乜家下咁多蝗蟲拎回港證

你以傢先知呀！